Maar... het volgende moment draaide ik me om een ​​soort verklaring hoe een vallei was anders dan een gewone dienaar en hij moest naar de kerk gaan, of hij het nu was wilde of niet, en ging met het gezin, vanwege het feit dat het de Juridisch  Maar ik deed het niet zo goed, en toen ik klaar was, zie ik haar wees niet tevreden.
Ze zegt: "Eerlijke injun, heb je me nu niet veel leugens verteld?"
"Eerlijke injun," zegt I.
"Helemaal niet?"
"Helemaal niet.
